{"translation-revision-date":"2023-01-01 16:08:53+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.3","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n % 10 == 0 || n % 100 >= 11 && n % 100 <= 19) ? 0 : ((n % 10 == 1 && n % 100 != 11) ? 1 : 2);","lang":"lv"},"Use as featured image":["Izmantot k\u0101 pied\u0101v\u0101to att\u0113lu"],"Saving\u2026":["Notiek saglab\u0101\u0161ana\u2026"],"Could not set that as the thumbnail image. Try a different attachment.":["Neizdev\u0101s iestat\u012bt k\u0101 s\u012bkt\u0113lu. M\u0113\u0123iniet citu pielikumu."],"Done":["Dar\u012bts"]}},"comment":{"reference":"wp-admin\/js\/set-post-thumbnail.js"}}